大家沖涼除唔除衫沖架?

我平時沖涼都係除哂身上既野再沖涼，最後再換乾淨衫。
大家係咪都一樣?

你老母陰你？

傻仔

冇家教

我係著咗乾淨衫沖
沖完著返污糟衫

On9仔
涼都唔識沖

你幾歲

個個都係咁嫁啦

又開膠po

你應該成個家族都係咁...自然就好

我同啲人講我除衫沖涼 佢地反而用奇特眼光望我

我著住底褲沖涼

除衫沖涼唔怕凍親咩？

佢地無錯喎，係要著住羽絨沖涼先啱喎

沖凍水會著多件衫，怕凍親

梗係著住沖，順便洗埋衫，快捷方便。

除左點沖呀師傅

睇天氣
冬天點除左先沖

邊有人咁on9除衫沖涼㗎

除衫沖涼先唔正常

第一次聽到有人除衫沖涼

報警拉撚左樓主啦 除衫沖涼咁撚過份既野都做得出